下年既立法會希望多啲本土派出黎參選

已經唔旨意垃圾民主派廢老
我地新一代應該係我地話事
一人一票踢建制狗落馬

不過大前提唔好攪亂檔
入到去先玩殘你

你放下放低鍵盤行出黎，大大聲話係本土
佢第一個就DQ 你，果幾皮入場費都拎唔返

你真係未訓醒
只要你企出黎自稱本土派即刻比港共終身dq啦

希望大家集思廣益
真係唔想香港越來越大陸化